好多死廢老又要咳 又唔戴口罩

好乞人憎

有d撚屌仲要係餐廳走廊咳

專9登架班死廢老

唔知點解隻隻廢老都好撚多痰